如果有去飯局班撚樣全部中武肺就爽啦

支lam傳比醜醜再傳魔西
成蟲傳比黑鮑再傳成個雞皇
譚伯傳比瘟拿
至矮傳比成個cctvb
Pk鄧傳比柒婆再傳比雜種

香港人 堅持 今日係721 7個月啊

P牌仔推唔郁可唔可以幫手推下

麻煩各位手足幫手推上熱門
極速訂閱 黃色頻道

［黃藍YOUTUBE大戰正式開打］兩大快速壯大黃圈嘅攻略！快啲入嚟幫吓手，極簡單方便方法支持黃YOUTUBER

支持！但犉忍為留柒婆唔死好d

我要求就好高既
香港有幾多狗
就最少要中幾多個家庭